有冇人覺得yr1 econ好難？

Take左 intro macroecon 做elective,成份midterm好似冇題識，明明同學話好易
究竟要點讀先得？

利申：理科人

係唔係高中冇讀econ?

> 高中冇讀M1/M2

輕鬆讀

中學冇讀，畢業打後自修三個月m2拎4，外國讀緊書。其實我已經讀哂yr1 maths同讀緊yr2。
不過中學冇讀econ

考咩呀？Macro basic concept, Keynesian, IS-LM?

差唔多，考多gdp 同 Malthus